香港既民怨好似好高 但又唔覺有D咩動靜

香港人被逼到係廁所食飯 依然零反應 D地盤工會都淨係識叫你忍耐下 民氣已經消耗到冇野做到

連登仔咪又係驚到街都唔敢出
係屋企涼冷氣屌人就叻

ching 想約人去政總樓下開飯？

依家罷工提都冇人敢提啦

工都無得返罷咩工

而家唔撚駛罷已經大把人冇工返啦
罷

大家都知就算示威
政府都係唔會聽
仲可以拉鳩你

民怨還民怨
連怨還連怨

咁咪攬炒左囉，連登仔最想咁啦，而家你地應該最開心

From and including: Sunday, 28 September 2014
To, but not including Wednesday, 12 June 2019
Result: 1718 days

好想睇下樓主有咩高見
疫情下可以做D咩

但仲有好多藍屍倒果為因
乜都賴示威者搞成香港咁

望下幾多人係街邊食飯先

全港日日留係屋企涼冷氣就係我既高見

啲藍絲最鐘意聽政府話 依家坐係街邊食飯唔好怨

我覺今次會動搖到好多淺藍
雖然佢地一定唔會投泛民
但可能會投田少嗰類真建制派
分薄奶共派啲票

好嬲好嬲

我地係港豬奴隸，大家都係鍵盤戰士

D地盤工會係工賊會屬下嘅，你想班撚屌點回應

冇人care你民怨

最緊要係中央嘅維穩任務

藍絲廢老：家下有飯你食咪算好，我地以前.............

咪啱囉 唔入新工會 做隻乖乖快樂港豬

由以前識咩叫堅尼閪數之後就覺得上一代香港人係抵撚死
乜撚野獅子山精神 講白啲咪即係搵人笨柒
個個養到乖乖巧巧唔會反抗
你拎把刀割佢頸佢都淨係會叫你爽手啲

可以點人地係GM, 你係新手

示威？遊行嗰啲？

仲講緊投票

好嬲啊 聽日繼續番工

有 我一定去 理閪佢犯唔犯法

最衰佢地激嬲中央

師兄有見地呀下 豬都會叫一聲 果班傻閪只會想引刀成一快

依家你打多轉18區開花 都唔夠罷工有用

平民罷工佢話知你餓到死

1like=1祝福 respect 🙏

因為個D仍然有工開

屌 唔係無撚咗份工啲人點會出黎

街都唔敢出開咩花, 忽屎花就有得你開

解放軍入城我同佢死過添呀

發洩唔到嘅民怨就唔係民怨了

街都唔敢出其實係邊撚個講架? 出下街 望下條街幾撚多人 睇下仲有幾多人返緊工先啦 你估全港wfh?

其實仲有咩可以做

有幾撚多呀又, 夠唔夠18區開花呀

醫護罷工爭取全面封關=搞事
冇全面封關搞到依家大爆發=示威嘅錯

個個都出咪夠 冇人肯出有一億人都唔夠 都唔知你問埋呢啲問題摟屌做乜

任期延長1年，票都冇得你投囉

多數香港人的民怨會化為：

1. 積極尋求移民方法
2. （只限）大聲疾呼：「寧化飛灰不作浮塵」
3. 合理化自己已經係奴隸既事實（藍絲）
4. 精神上拒絕接受自己係奴隸，自我感覺良好（公墓員）

返工
跟住踎街食飯

冷氣軍屎可以做到咩

咁係因為今次支那肺炎真係驚 如果唔係我覺得會有大遊行

低下階層/藍領/地盤=港豬藍絲=反中暴徒黃屁唔好阻我番工=抵死呀
味幾好，點解要同佢哋示威

香港人真係好乖
十號風球又返工 打仗又返工 武漢肺炎都要返工
宜家比人趕出街食飯都照返工

利申 我都好乖

好多人連工都無得番 算唔算罷咗?

明既 做鍵盤戰士係最容易

仲開花？等睇藍絲直搗黃龍

呢d對政府都無痛無癢...就算支持率去到0政府都可以視若無睹
依家疫情嚴重肯定做唔到咩實際行動
但疫情過後經濟重啟之時再搞行動又會有一大班人話打爛飯碗...始終呢個時勢大部份人都想有份工開

香江人特色

你起下佢底

你岩
我都要係公司出個post鬧人無動靜先

我諗係網絡上面圍爐屌兩句道氣都經已洩晒

Home Office 點罷工...

港共政府賠命

有冇諗過其實藍屍冇民怨，逆來順受小農基因

我想知兒登仔想香港有咩動靜？
政府防疫呀嘛做乜要嬲？

X月X日大三罷呀！點解冇人提！
嗱

等睇患者衝去同權貴互動

推願榮光歸香港

林奠：點搞都得

睇完今日豬門酒肉臭路有凍死骨嘅相，再諗疫症完左之後第一波嘅和理非遊行，我估人數會衝破300萬

多謝林奠成全攬炒港毒之母並非浪得虛名

盲從成禍
咎由自取

我都唔識講，呢一刻仲甘心做順民。
唉

室內戴狗罩你唔嘈 室外戴狗罩你都唔嘈 搞到你跪地呀入廁所食飯你就嘈都冇得再嘈 呢啲係你地做順民嘅後果

所以不嬲話香港唔適合民主
有得選都係韓國魚贏
或者認淋病係奶媽
最好都係歸英做臣民啦

肺炎有撚計咩

傻啦，香港人不嬲將辛苦嘢當威水史咁講，eg 當年我點點點點捱過嚟，點似得你地幸福。捱過不合理就等於自己叻叻豬。怨？呻完就繼續做啦

唔通咩都唔做咩

咁之前好多人話等35+就可以翻盤丫麻

無得番工先

某啲香港人係抵死嘅

係連登民怨高姐

香港人淨係識返工 依家經濟咁差邊敢亂出

開post

香港人係咁，要儲一波民怨先爆

不如你講你做緊啲咩 真心想知
定係你係

成日話好多人工都冇得番 我又真係唔覺好多喎

抵撚死
成日話D人冇工返 係咪就係餐廳果堆
唔係職業歧視 但呢D低下工種 藍既真係佔大比數 初初又話搞亂香港 搞到佢地冇工開
依家政府無能 武炎一到 佢地受撚晒 唔好出黎怨呀

而家仲講投票……

ON9

傻啦 比藍絲感受下唔好咩？

我唔會再咁笨 幫班商家佬出黎示威架啦

享受緊

如果黎多次一百萬人示威遊行
逼中共出解放軍
或者可以加速國際圍堵中共既熱戰進度
即刻開打都有可能
美國既海空軍戰力已ready

儲下 要多次黎明行動